本週主要明星中概股跌幅統計

● 騰訊： 749.5元 → 662.5元 = 下跌-11.6%
● 百度： 322.45元 → 283.46元 = 下跌-12%
● 美團： 435.8元 → 340元 = 下跌-21.9%
● 快手： 397元 → 308元 = 下跌-22%
● 拼多多：189.99元 → 171.16元 = 下跌-9.9%
● 蔚來：54.18元 → 45.78元 = 下跌-15.5%
● 阿里： 257.99元 → 237.76元 = 下跌-7.8%
● 京東： 102.15元 → 93.87元 = 下跌-8.1%

升定跌?

NIO 跌到痛
好彩高位走左部份再溝返

好詳細
下星期無事再衝過

蔚來就收皮啦
美國上市科技股有財經專家話有5%係泡沫股
蔚來肯定係其中之一

百度280抄底

今日低位 明日高位

無所謂啦
低處未算低
唔差呢一個